[突發][遍地開花]召集一眾新地旗下啟勝員工聯署公開信

召集一眾新地旗下啟勝員工聯署公開信

啟勝員工發聲聯署，發揚新地「以心建家」理念，要求公司發揮影響力呼籲政權回應市民五大訴求。公開信連同所收集之職員証會於八月二日透過各大媒體轉交陳錦輝先生。